Madam飲珍珠奶茶唔使你教！

當值/着制服期間可以咁㗎咩？

警察唔洗食嘢飲嘢既

利申 唔中意警察 比啲理智

唔比食野飲野? 一定要飲水?

你點知係咪放飯時間?
佢地放飯要換衫?你估飲食業呀

是鳩但啦

嘩 警察竟然要食飯
仲點保護香港市民

警察居然唔飲水
強烈要求返工只準備飲水 食白飯

唔洗食飯飲野？為反而反on99

雖然我都好撚憎警犬 但你都唔好咁撚ON9啦

買都唔得？影到一路做一路飲先講嘢啦 開埋啲冇腦po

高層震怒！

咁好天
自己光合作用啦
浪費地球資源

差佬食飯飲茶唔係有指定地點嘅咩？珍珠奶茶？

無問題啦
而家差佬開工 訓覺又得 玩電話又得 我見過唔知睇錶定整錶又得
買杯珍珠奶茶小兒科啦

如果係MK/港女post上fb一早俾人圍剿兼起底，樓主正宗child登人辦

25. 除因執行職務外，警務人員當值時不得進入任何樓宇。但此段並不適用於按
照警察通例第 6-02 條獲准進入特別指定樓宇以享用茶點的人員。

警務人員當值時可按照本通例所訂安排及《警察程序手冊》第 20 章的規定進
食茶點。
2. 執行咇份巡邏、巡邏或崗位值勤的軍裝警務人員，可根據《警察程序手冊》第 20 章的規定，於警察建築物內用膳一小時。各人員亦可於其他地方用膳，但須獲得其
分區指揮官或其他單位同等職級人員批准。分區指揮官或其他單位同等職級人員應指定那些其他地點可供人員休息之用，並保存一份有關該等地點的名單。所用茶點概由各人員自
行付款購買。
3. 除《警察程序手冊》第 20 章所規定的一小時用膳時間外，任何警務人員可獲
准兩次休息及進食茶點時間（飯前飯後各一次），但每次不得超過 15 分鐘；或由於行動
及人手的緊急需要，並獲得分區指揮官或其他單位同等職級人員的批准下，把兩次茶點時
間合併為一次共 30 分鐘。在正常情況下，人員不可在當值的首個或最後一個小時內休息
及進食茶點，除非獲得小組（小隊）指揮官（如巡邏小隊指揮官、區刑事調查隊主管等）
或其他單位同等職級人員批准。各人員可於警察建築物以外地方休息及進食茶點，但在此
等情況下，該等地方必須位於其咇份或巡邏區段及／或分區指揮官（或其他單位同等職級人員）所指定的地點內。如在該人員的咇份巡邏或巡邏區段內並無適合的地點，則分區指
揮官所指定的地點必須盡量接近有關的咇份或巡邏區段。便裝人員在遵守第 4 段條文的情
況下，可選擇適合的地點休息及進食茶點。所用茶點概由各人員自行付款購買。

點解唔得

飲大波啲
跟手去安全屋

西營盤

傻閪樓主

屌你反警狗都係咁話 人地放飯買野飲唔得嘅 唔知頭唔知路 人地買野飲就開post批鬥。on99

手震阿柒頭，行埋去對撚住佢黎影啦

樓主好驚？張相蒙到